有冇人開始醒覺，拖累香港民主進程同港獨嘅唔係犯民，係00後

發覺佢地大部份咩都唔理，對政治無感覺，只係追求食，玩，對民主冇興趣，對港獨無感覺。雖然上一代香港人對政治都馬馬，覺得搵食太過天，但呢代真係完全空白。反而最激果班都係70，80後呢班老餅

又分化淡化焦點

廢老廢中先係

冇錯

係泛民左膠

有冇人開始醒覺，拖累香港民主進程同港獨嘅唔係犯民，係90後
發覺佢地大部份咩都唔理，對政治無感覺，只係追求食，玩，對民主冇興趣，對港獨無感覺。雖然上一代香港人對政治都馬馬，覺得搵食太過天，但呢代真係完全空白。反而最激果班都係70，80後呢班老餅

分化撚

90，00後：

回西我地大把連蛋白質都未係，屌我地不如屌左你地班五六十後急上位／盲愛支啦仆街 ！！

不嬲覺得自以為是既廢老廢中係香港最醜陋既物體

一大班廢中廢老奶盡哂英屬香港既起飛時期
無讀過書都可以安居樂業

結果留低一堆爛攤子俾下一代
無反省過自己有無做錯不特止
仲要屌鳩新一代唔撚捱得成日搞風搞雨

最抵死我地細個既時候又要我地讀多啲書
到我地大個讀完十幾年書有自己諗法既時候
同番我地講我地係讀屎片 佢地就食鹽多過你米

唔覺
00後最大先19歲
你期待佢地走出黎 你先拖累香港民主進程同港獨

八十後先最仆街
講到自己看透世事
點知咁多年黎乜都做唔撚到
咪又係去返買樓結婚生仔做港豬呢個LOOP到

所以你就係廢中阻能住哂啦三毛

又分化 你老母比狗屌啦

00後最大嗰位依家先十九歲
點樣拖累呀 大學都未讀完

加油繼續攪分化
00後屌90後
90後屌80後
如此類推
下個月升你職